要狗自動篤灰

依家除左打硬仗之外，仲要同佢哋挽心理戰

🙂🙂佢有佢哋dum condom，我有我哋不割蓆

唔使fc，快啲send比藍屍同PoPo

最後，

光復香港，時代革命

挽你老母，blocked

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！